有冇人知呢個銀包咩牌子

求各位解答

肚池牌

屌 貓貓電話殻

又唔得

個款好撚土豪
想買個俾條仔？